理性分析 有冇人覺得A13將iphone既流暢度推至最高峰

部11pro 貼手貼到好似流水式 絲質咁滑

Condom?

到a14 又會有同一句說話
唔覺a12同a13有咩大分別

Iphone4 新出時都係咁

我都覺得係A13 入game 好快

部部新機都係咁架啦

90hz 都冇

樓主第一次用iphone ?

睇咗史詩級jb 個post 未？
所有a晶片都⋯

年年都快咗順咗慳電咗個人高咗大隻咗媾女多咗架啦，有乜出奇

我轉左11pro max
打j 都射多左

快啲同我衝入麥當勞
大大聲聲讀返自己個名出嚟一次

叫班i🐕催到新iPhone同iPad pro一樣有120hz🌙先再講嘢啦

iPad Pro 10.5咪120Hz

自取其辱

可惜個mon偏色
始終唔夠an機顏色準

佢意思應該話 如果(新iphone) (同iPadPro一樣有120hz)

唔係呀，你講電腦吓

講真今次a13比a12提升20%都無, a12 model有排玩

咁出到a14 a15 a16咁點？

用過s10+先講
仲有屎為部p 30 pro
雖然會賣資料但都係好柒快
呢個世界唔係得ios
用多幾部比較下

11 Pro Max 0.9JNCD

note10+ 0.4 JNCD

黨機

ipad 都120hz iphone仲60hz 用過ipad pro先知咩叫頂級 iphone算吧喇